今日搵翻好耐無傾嘅朋友

好多野都一言難盡 果陣突然無覆佢無理佢 但到今日搵翻佢 佢都無嬲我 不過佢內心可能嬲緊我 其實好想同佢講對唔住 我覺得自己好自私 雖然今日傾得一個鐘 不過真係好開心 如果有得揀 好希望去返以前咁 繼續做朋友做落去 唔敢同佢講 所以係度講